香港人咁有錢 點解唔買軍隊

眾籌買僱傭兵打鳩支共

此乃吹水台

比錢殺自己